番工車程三個鐘既你點頂

番新工 新界過海 一程唔夠個半鐘
番工收工搭地鐵逼到仆街 搭巴士又塞車唔使指意番到屋企
番到屋企食個飯沖個涼又差唔多夠鐘訓
想QUIT了

[quote]番新工 新界過海 一程唔夠個半鐘
番工收工搭地鐵逼到仆街 搭巴士又塞車唔使指意番到屋企
番到屋企食個飯沖個涼又差唔多夠鐘訓
想QUIT了[/quote唔好做啦 每日都係咁過人到癲

有無位坐先

係塞車途中做野

睇文件，戲等

無...日日逼地鐵 聽歌 思考人生 恰眼訓 企係度又訓唔到 一諗到呢份番得長姐係日日逼逼唔知幾多年

住新界返工返過金鐘 長沙灣 觀塘
已經決定以後永遠都唔會搵依三個範圍外既工 (除非搬屋啦)
以前返科學園 真係好爽皮，半個鐘就返到去

咁耐車程都真係幾慘。
好虛耗光陰。

金鐘都好少少 我北角

磁能線
不過我舊公司有人屯門返新工係柴灣
我依家絕對唔會搵過海工

因為五日工 銀行假 14日大假所以果陣覺得ok
但係番8半放6
依家番落就覺得好辛苦 無哂時間用
利申it狗

仲要返8半 咁咪要6半起身 7 點出門口
諗起都癲

7點起身 三四個字出門都得既 其實都係一個鐘多啲車程

其實覺得依家返牛頭角
7:40 起身
8點出門口, 又要搭車去火車站
9點2先到牛頭角
9點4先返到公司
公司又垃圾 真係好想辭工

點解捱到 搭車無左三個鐘 番到屋企攰到咩都唔想做

住澄碧邨返將軍澳

其實最曬時間係搭車去火車站果程, 用左4個字起碼
我依到做左2個月咋，入到黎先知原來係賊船
年尾好難搵工

照你咁講係咪唔應該走 利申番左一星期ONLY
個心態已經係係唔做就早啲走 一係就唔走

我地呢d住離島但出市區返工返黎
真係慘過做狗

btw巴打你住澄碧交通真係好濕尻

離島原島就業

我自己都struggle緊
因為12月有旅行，2月要請半個月假，兩個都洗唔少錢，雖然錢夠既放左係到，唔返工都可以，但係又唔想咁樣無收入左幾個月
好後悔入左依間公司，我對上果間國際大公司，老闆同上司同同事又對我好 ((係CS同MKT 2個西女人麻撚煩姐))
但係公司d 人始終都係睇實體店生意多過網店，果陣走係因為想發展多D
新公司係全ecommerce，ship worldwide 又講到sales好大
點知入到黎簽左係子公司，子公司得三個人
仲要成個公司都係downsizing
d 人係咁走，又係咁請d 無exp 新人入黎
依家仲話公司做假數比稅局查
早排就鬼咁多interview 電話，依家乜都冇

邊做邊搵 請半日假見工

住大西北 返太古城係最盡
新興地區黃竹坑免問

點解唔搵番港島工

本身諗住依件工可以做年半，CV 會靚仔D
做左三年野，得一份工做多過一年
10個月 > 18 個月 > 10個月 > 依家2個月
JOBSDB 無得DEL job exp
唉果陣手多多update